毒撚通宵秒回

冇巴膠的日子

2！

下

1234567

咁撚快

搶唔到970 搶到2
開心了
潛先

戴套啦

我咩都冇做

係

有料

我地個970

你搶左我個#970

1 4 9 16 25 36 49

我好嬲

why係你地 排斥me 心淡

嗨

係你

沒有 我剛好路過

癲

試下不要嬲

係我錯 唔入黎了

嬲到要潛

今次冇得傾 我好嬲

不要嬲

屌。笑撚死左

其實我已經好返好多
用緊自己步伐療緊傷

好啦 原諒你

我一返嚟就咁...

笑死

一返黎就完埋⋯

你叻女來
同時都好堅強
支持你

藍藍

咁就好 有需要你又想既 找我
我會為你出現

然後有新開始
哈哈

依家潛 覆完牙柳

dllm

你都叻仔啊

牙海我要愛上你了

笑死 又新一個970

你大把地方值得學習
你叻嘅

陣間佢實屌柒我 哈

啊

dear baby

得你理我炸bb

冬冬

掛仔

搶埋一份 加入

為左你

佢好多對手
我得一對

屯門真係唔掂

bb好凍呀今日

我好熱

典解呢

17度仲要落雨喎

我的熱情，好像一把火

你做咩

Hi 可唔可以答下細佬約會問題

講

當我死？

冇乜feel

我有

又hey0

都慣

食ing cake

通常第幾次約會可以開始拖手 攬或者錫呢啲身體接觸？

第一次
通常表完白直接推倒佢

認真咩第一次約會就表白

哦以為你地一齊左
咁遲d先

唔好亂咁嚟

第一/第二次就可以拖？
Assume 大家都對大家有野

好悶

無野做？

標準答案:因人而異

表白係咪一定需要發展早期做？定係表白只係形式，當大家行為已經似喺埋一齊先至再表白？

無

Oh my Crystal

阿掛

你估方程式咩，限定幾次
睇feel啦，你地曖昧到咩階段呀？
邊到識架？

大西北不了

方程式真係笑咗

無話第幾次
睇feel睇感覺，睇個女仔言談間嘅feedback

唔知應該點形容咩階段 學校識嘅 傾左幾個禮拜幾最近約過一次出去已經講咗好多感情觀嘅嘢 Feel到好夾

睇人嘅啫
有啲女仔鍾意聽人講 可摸耳做我女朋友
有啲就覺得隨其自然就會一齊
只不過唔好拖完人又唔同人一齊就得

真係不了

有冇人同我共晉晚餐

Feel大概係點其實會有咩暗示

早講啦，老媽煮咗嘢

有啲咩特別曖昧嘅說話呀？

屌你老母#1
btw我笑死咗
馬仔兩句神搶970又係一挑六成功

睇人架姐
同個有feel既人就有架啦

講到個個都好似機械人咁

對住邊個先

問下個女仔對你咩感覺

見到靚仔

你咁多女

微笑再美再甜不是你的都不特別

眼淚再苦再鹹有你安慰又是晴天

你

得啦，你去昅仔，我走仙

我都愛你

D男仔以為個個女仔都係一樣

早講嘛

呷醋又點

咁可能佢第一次姐，比d機會年青人

會酸

同佢講

呷醋嘅男人

未返過海

不了

唔覺

或者覺得a+b行為must= c階段

咁女人呢 呷都唔代表咩

個個都吹

a^2 + b^2 = c^2

充滿住不信任既地方

... 數學白痴 走仙

... 無信任

我只對你有～感覺～

得了 明白了

你失去味覺，懷疑你確診左

又唔信

可能

好簡單，以為1+1一定會等於2

就算世界與我為敵我超喜歡你

唉

人心 唔係咁簡單

人地對我有

飛輪海

氹我

都是on9

我從來都不呷

唔撚係掛

咁點解你唔可以對人有

之後轉左鐘意kpop，返唔到轉頭

唔撚係掛
你鍾唔鍾意條女架

好 繼續潛

有變冇好易
冇變有好難

又唔覆我

有時呷醋都係證明對佢關心嘅一種

留喺你身邊唔係必然

幾時都淨係氹

我上水你又潛

唔係啊 要做嘢啊

愛我嗎

超喜歡你 不能分離我只相信這個真理

okok，陪你潛

親愛的我只想擁抱你一秒

我想係咁簡單

百無禁忌萬夫莫敵 我超喜歡你

甜左

我們背對背擁抱～

挽留

係 被人傷過 無咗信任就好難信人

背對背點望

我心窩做你的新窩 也許坪數不太夠
甚至會擁擠到 只裝得下你我

咁你想點攬攬

依然相信

hi

not me

me

相信我得唔得

可以

U always

Okay

怎麼辦 感覺甜又酸 偷偷愛你 快樂又孤單

將我的手 緊握 抱緊我 吻我

抄埋功課先叫春

將來再必可

屌 心情好撚曳

想試下11點瞓 5點起
但9點屋企都未開飯。。。

講下

有d料

唔需要你

快啲做啦

乜事

me always呷

咁就好

I know

仲有兩個鐘 差一題半姐

why

閪公司

咁夜

我首飲歌

因為莪係黃c廢青

誰還害怕去接受

為甚麼沒有發現遇見了你
是生命 最好的～事情～

難以忘記 初次見你～
一雙迷人的 眼睛～

咁咪好

快啦仲有三個鐘

執包袱走人

我會好開心

唉 想早啲食飯姐 唉
凌晨兩三點屋企人先瞓曬 我先有安靜環境讀書

輕鬆啦

why開心

死啦 我好想唱k呀

緊係博炒 有多個月人工收

呵返🥺

不知道鍾意睇人激死嗰個樣

有啲閪老細會死都留住你

好變態

同我唱

無乜事 有dd燥

咁我同佢鬥hea咯 人工又本身唔多

咁夜食，唔怪得你咁肥，仲要咁快上床攤，仲要夜訓

屌你老母

好呀
你挑起左我唱k條癮

喺廁所唱 有回音

次次見到都笑死我

岩 做又36唔做又36

而家係自己房唱緊
開個唱

鬧我都咁話

冇女

戒了煙我不習慣 沒有你我怎麼辦

呷黎晒心機

唔怪得聽到樓上咁嘈啦
原來係你

唱緊咩

你若要走 我不會留 強留的愛情不會撐得太久

睇咗做spcs

又真

咸濕佬

點解咸濕

你住邊層呀 落黎搵你玩

Spcs係女校

咪食煙啦有武肺呀
同埋戴番好個口罩啦

控制唔到 唉
好煩

舊台劇啲歌
我唔係好聽新歌

開心了

快

大家好，第一次lm

真 幾好生意我都無佣嘅

歌黎
你無聽過。。。以為你歌后，車

追緊咩女

做咩唔開心

好開心，有人秒回。但佢藍tick我

上個話題講乜

你又知我追緊女

我夠知
叫你唔好食煙呀！

動物之森

你咁blue 好難唔知

我諗佢都係冇復合嘅念頭架啦

覺得自己好廢

過去佢島玩

同事黎

我而家都係同公司啲廢老鬥長命
睇下邊個死先

Whatsapp都唔覆我啦，點會去到佢個島

發生咗咩事

我做咩會食煙

點解咁樣覺得

點先可以停止發惡夢

飲埋湯先

同事咪搞
分手仲難面對

咁慢慢放手

支持你阿藍藍

冇人鍾意。
搵人又覺得自己煩

乖
最中意啲唔食煙既男人

我地陪下你可能會好啲

唔好訓教
講笑 訓教前唔好諗咁多
試下播啲安眠曲？

想搵人傾偈但係怕人哋覺得自己煩？
可以喺呢度同我哋講 我哋會聽
唔會嫌你煩

真
諗清楚先好一齊
一係就地下情

我有啊

你都係！

我都想知 好攰

冬

唱首歌都比你屈

我覺得自己係受緊良心譴責所以發惡夢 但係無處吿解 因為我鍾意一個有另一半嘅人 但係甩唔到身 好辛苦

hi 秒回

你
好嗎

唔好嬲啦 錫錫

秒

美麗之最

試吓唔好再接近佢？

潛仙

你同嗰個男仔關係點？

唔好啦挽留

你指邊方面

Hi

喂

對方知你鍾意佢？

呀

做好自己啦唯有

大家心知肚明

做咩咁大聲

佢要走 你不留 證明都唔係好愛
只要有一刻機會都會想留

好多謝你地，我知道自己係一個好需要人陪嘅人。
我頭先見到好多人覆我，眼濕濕

所以唔洗為間公司仆心仆命

乖 我地陪你

份工返多一排就唔份架啦，可能以後都冇得見

點解鐘意

冇 我都係咁其實。。。

我都潛了

無咩點解 啱好係我鍾意嘅類型

做咩

有女仲喊，咁好咩

無得見就岩，放生大家

huggg

乖 li度係有愛嘅地方

？

藍藍留低

唉，難得有個我覺得好好嘅女仔

點可以慢慢放手 唔覆msg？唔見面？定點？

最難嘅唔係解決自己 而係對方就係要你陷入去 你想走但每次都心軟

薯格真係好食過薯條

今集高質

睇下咩薯條
厚薯條唔錯

mos burgar

【愛情】【熱血】《忘了、忘不了、忘，不了》

介紹多個故俾大家解悶/助眠

Tag us(me) then

擲筊果隻都正
不過最正係傻格

唔見面
長痛不如短痛
不過想問， 你鐘意嘅類型，係外在？

明
經歷完

追

狠心一次
會對你好啲

你地fd唔fd

內在 因為現實原因冇辦法唔見

不過就算唔夢 個腦都會諗佢

明的
咁難放啲

兩邊都可以得著 覺的開心 所以唔想做決定或者延遲凌決 但係最後大家都受傷 佢有港灣可以避 我無 我係咪好傻又好衰

4個月就淡....
你肯唔肯定佢係認真？

好 都可以講唔好，好應該係佢會俾到佢女朋友嘅感覺，唔好係佢同我講。所以其實我唔知。

咁人係想留係comfort zone嘅
但既然你都諗咗可能有嘅結果
你都知，果啲唔開心嘅野可以避免架

不過我死毒撚唔識處理呢啲 sorry。。。
你有咩照呻啦 我一定會睇架

羨慕我毒撚

愛自己先學愛人，知無？
得自己會陪自己過世㗎咋

Ching好多經驗 過兩招比小弟？

Ummm，我覺得唔算話好fd。似係普通同事。

有咩好羡

我可以好理性咁講出來，但係冇辦法用同樣嘅態度去處理。不如我問你，作為男人，長痛同短痛你會點揀？

好孤獨 我想佢陪我過世

好撚難學呀唉

追到好灰
好怕再做啲咩佢會驚左我

唉。

咁你想表白？

Ching 做緊野？
點識到女

歌黎架

你努力時，如果對方唔努力，都好難成事
天時地利人和缺一不可

我覺得我唔想分輸贏，我淨係希望有個比較好嘅方法去結束。然後大家唔會太難堪。同減少傷害。但我諗唔到，你會唔會有建議？

今日係blue Tuesday

屌 瑜珈

冇
。。。。
唉我唔知講咩好
共勉之
你未失敗
而我。。。哈

我都覺
覺得自己成日緊張對方太多，忽略咗自己好多

隨心啲自然啲

Everyday is blue , maybe one day my world will be monochrome

無方法完全無傷害，一係你辛苦一係佢辛苦
忍痛啦，放心，唔好再keep一段咁嘅關係

你性格係點？有人話整舊如新，有人話衣不如新，有時真係賭大細，賭一陣風飄向。

我其實想同佢可以再fd啲先，但我自己又太在意，又太心急

Just like a film called-Pleasantville

付出冇問題
對方唔受自己繼續
才是問題吧

發生咩事呀？

好多人都同我咁講，但我控制唔到自己，成日會好在意

點解要默默對佢好 如果真係要抽離 你嘅好其他人就唔值得咩

返到去又要食下野

我通常偏向唔想再日日咁辛苦
然後就會斬覽
是的 好傻

至於我性格點⋯ 我都唔知 哈

好似睇過YouTube 片

ws傾計，fd下
一齊食lunch

就係咁樣 個世界得返黑同白色

Eat what

Fd zone haha

問你打唔打機

飲包維他奶先 跟住食啲百力滋或者美味棒

we are hereeeeeee

Damn , 寫意

你太肥啦

我覺得好凍 從四肢到心都係

食lunch平時係成team人食
Ws 唔係好覆我

呀 有樣野 冇講
因為我人生低潮佢係唯一幫我嘅人
所以⋯ 係囉

正常我都偏向直接斬
拾得起 就要放得低吧

佢有無男朋友架

慘

冇呀

在結束多年後 仍未放手

已fc?
有無加晒ig果d

食咗啲飯覺得好難食

冇事嘅

無男朋友就好

是的
同埋都幾差

沖個涼先

邊到差

你有找幸福的自由 我未夠他得天獨厚
我也想對我這塊鏡擲石頭

沒事

希望啦

由佢。。。

如果佢繼續對我好 心軟點算 我嘅語氣應該點比較好

Fc左啦，問過佢，都知道佢宜家冇目標。
佢唔講大話的話

讀書未夠好
興趣少
乜都撚唔掂
唔成熟
不過有好嘅 至少有個想改嘅心？

放心

識d野
我主題曲

沖完 然後又凍返 著好多衫都係

屌佢

你平時對異性朋友點
就係咁 或再冷淡啲

好易有

咁返去食零食

Yeah就收工

之前我會講果啲說話 依家都講唔出了
唉屌

btw cum被先

啱啱返咗去冇幾耐

近排都早開？

短衫短褲

cum緊 都係好凍
好疲勞 鐵人攰嘅時候
應該就係就來散個陣

係啊夜晚冇人出街

我都信佢唔講大話嘅，因為都冇必要呃我

Cum埋個頭
早啲瞓
聽日要早起嗎

冇話佢呃你

有無客係咁咳

好舒服

姐係好易會有目標？

靜下先
再傾

去靜下啦 等你

要 但係一諗到又係週而復始嘅一日 好似西西弗斯咁 就唔想結束今日 起碼可以係最頂峰抖哪怕多一秒

本來無一物

一定會

襯自己仲未愈踩愈深就斷啦

想做佢男朋友

唉 人生就是不斷學「接受」
不斷有唔好嘅野
哈

抄完了 可叫下春

要點處理 我以前都有遇到過 但係最後都係靠距離靠時間 快刀斬亂麻好難

耐冇見

我都覺，但我仲未學得識接受。
有啲事，好多人都同我講算啦，冇可能啦。
我仲會去繼續嘗試

試係ok的
唔博下點知得唔得
不過，都有可能要受傷
哈

踩得好深？
唔好聯絡唔好見面 ig fb sc斷哂佢

你mon住我

收工 爽爽

你咁負，唔怪得人唔love你

條條女都鐘意活潑開朗樂觀男架啦

祝天下男性自信滿滿，面皮包皮一樣厚

蕉人吹水

係 唔mon你mon邊個

好似個女仔咁，好明顯對我冇興趣。
個個都同我講下個更可愛。
但真係咁咩，鍾意一樣野，唔係應該不斷嘗試咩。
受傷呀，呢排都受緊傷

是的 真係無咩自信
哈

美

少基

佢唔love你啦，唔覆你啦

沒事
依家唔鐘意你 唔代表遲啲唔鐘意
係囉

mon都gay？
你對gay嘅定義係？

Ummmm

有咩do

1001

今日好早

你好啊

放負

我都知

佢成日扮gay佢想溝你

係呀，但我唔知應該點做

我見到tiffiny中左，係咪真？

扮gay就唔係溝我啦

食檸檬都好過自己放棄左之後後悔

平常生活

依家唔鐘意你一定有原因
變吸引啲囉

佢轉左性向喎

我淨係知佢個manager中咗
佢就真係唔知啦
希望唔係

咁你仲唔去食

咁樣會俾女仔覺得你係變態 個女仔會更討厭你 更冇可能係埋一齊

你又追咩女呀？

有咩負

哇 好驚驚

咁sweet

沒事 一齊頹

完成度70%

個撚個都唔帶口罩出晒街

你係咪試左

姐係唔好特登搵佢？唔好R話題？

Anything
學業掛
自製嘅壓力

日日扮追女，其實想食你

嗨 讀

就係覺得自己冇乜吸引嘅地方。又肥。

我都好驚 外國真係on9㗎

減
搵野學囉

走先

做曬野未 啱啱好專心畫青蛙

交咗了

叻仔 唔好頹

諗返先知你對我做過啲幾曖昧嘅野 但我果刻察覺唔到
唉 後知後覺。。。

你唔好出街

唔比，你係我架

我啱啱先落咗街

即係點，佢love過你？

去邊

幾時嘅事嚟

咁緊係想減低食檸檬機會啦

我諗多咗姐

岩岩

減緊了

超市 買嘢食
冇咩人戴口罩

算啦廢事講

你講野矛盾

叻仔 第一步踏出咗喇

你帶呀要，買左咩

okok 幫我擋住佢

果啲野你都知啦

我包皮厚

唔G
唔好講我知

我有戴啊
買咗壽司同刺身

咪果啲 係囉

咪諗咁多

好的

唔知你講咩
唔好扮熟

咁算啦
多謝你

下，仲食呢d

講笑姐樓主

飲緊奶吊命

咩啊

飲唔飲我d奶

好啦，我試試。多謝你

我仲未慣比人叫樓主。。。

講笑啦
我都想係食呢啲
買咗薯片同埋烏冬咋

咁叫你不要這樣

個人本身就好負面。
但我對住其他人總係好正面，成日笑。
一到夜晚就黎料

想食burgar

訓啦咁

上年到宜家都減左十幾公斤

有咩味俾我揀

餐廳嘅burger真係好正
多料

日日食外賣 正

做緊功課

咁勁

本身肥姐，加上俾人飛

有拖拍都好

lin味

勁厚？

推埋瞓

以為你做緊野

係啊 好大個

Intern黎

勁貴啦？

做緊野就大把女簡啦

唔係啊 70-90蚊？港紙價格
同呢邊m記差10蚊

IT狗

係囉

外國m記好食d？

唔係
同香港一樣
但係貴一倍

你加油啦 祝福你

你藍絲？it 男有咩好？

唔想

咁抖下

唔抖，好急尿

去咗先
飲少啲水

好空虛

沖個涼先 想早瞓

喂呀

好 2點前

點解

飲水甜既喂
好撚驚唔係講笑

Diu

Hug

早d訓

係咪無人搶970

冇料 聽到呢句都冇咩反應添。。。

想1點前 頭乾就瞓

少怪

我

快啲推

係時候又深潛啦

快推

見個po推到差唔多又係時候秀一把神搶970

頭乾就瞓
希望5，6點起到

傻閪唔吹頭

短頭髮唔洗啦

先搶個870下下馬威

收皮啦

依家pat陰kum眼好撚長

忍唔住關心咗你添 你話犯唔犯賤

Mk仔

犯賤
唔好貶低自己嘅value

有女

係的

呵返

👌🏻

建議一齊撻皮

哈

cc A+ i’m coming

55

好嘔心

咁佢點覆你

wtf原來你絲嚟

其實係巴

點夠你嘔心

佢似瞓咗
佢聽日朝早有野do
唉，做咩要同我講咁多

小妹lesbian溝緊女

唔要 有女既

都係嘅

當你朋友分享下

從來將軍都只得一個

雙重人格

係貓

是的 。。。

咁究竟佢男定女

由佢 我咩都唔係

巴士唔分男女

時間就像我的乳溝

點擠都無

=女

唔好自作多情

你係佢嘅垃圾桶
當咗人地幾年垃圾桶
Karma

廢到呢

5g

人妖 睇過了

......

呢個唔錯

唔做作家了
退出

識人中意貧乳妹

我嚟

你又記得。。。

都係你明我

咁做咩好

嫌？

你唔會想知

恭喜我自己 今晚得一晚時間比我整power point
乜L嘢人生

好難唔記得

J蹤咗你

等時間過掛

呢到得三個人知

咁急用

加油喔

你條J好大

又上返嚟

知咩？

30cm

走了

陪你

屌佢老味

介紹比我識

仲有一個係？ 海？

hug

我幾多cm囉

我唔得 所以好耐無做過嘢

加油喇

佢有女架啦thx

多謝你喔

我記性好好

970

就快喇屌 搶完訓

沒事 做完先屌

哦～

原來有四個人

屌你老母 grp mate同學仔啱啱先同我講佢屋企冇Wi-Fi

應該唔係我

佢mk狗

是的 多謝你肯記我嘅野

吹撚到
咁佢點text you

B

都啱

972

咁嘅大話

屌你老尾好撚嘢

88

謝謝

邊3個

叻仔
早抖（？）

Data

幫你

吹啦吹啦
大陸西

本身都冇心情做

熄wifi

再會

我仲諗住本身個friend今晚應該幫我
一心一意等

原來係五個人

另外一班人
有條友係真心

沒事 佢可能有睇呢

到底幾多個

真心咩？

想知邊5個

搶1001

404not found

數數下其實發覺冇人唔知

關心我好過啦

Me know

佢有